<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE sip SYSTEM "file:/C:/Users/PC/Documents/Aulas/PLC/PRI/sip.dtd">
<sip>
    <metadata>
        <keyname>PLC::ProjetoFinal</keyname>
        <title>GAMu - Gestor de Audições Musicais</title>
        <subtitle>Project Final (1º semestre - perfil de PLC::MIEI::2015)</subtitle>
        <sdate>Nov. 2015</sdate>
        <edate>18 Jan. 2016</edate>
        <supervisors>
            <supervisor>
                <name>José Carlos Ramalho</name>
                <email>jcr@di.uminho.pt</email>
                <webpage>http://www4.di.uminho.pt/~jcr/</webpage>
            </supervisor>
            <supervisor>
                <name>Pedro Rangel Henriques</name>
                <email>pedrorangelhenriques@gmail.com</email>
                <webpage>http://www4.di.uminho.pt/~prh/</webpage>
            </supervisor>
        </supervisors>
    </metadata>
    <workteam>
        <member>
            <name>Carlos Manuel Magalhães Gonçalves</name>
            <id>a67650</id>
            <email>a67650@alunos.uminho.pt</email>
        </member>
        <member>
            <name>Jorge Miguel Sol Ferreira</name>
            <id>a64293</id>
            <email>a64293@alunos.uminho.pt</email>
        </member>
        <member>
            <name>Tomás Moreira Ferreira</name>
            <id>a67701</id>
            <email>tomas.ferreira.einf@gmail.com</email>
        </member>
    </workteam>
    <abstract>
        <p>Num mercado como o de hoje, em que ser-se competitivo é quase equivalente a sobreviver, é fundamental sobrepormos as restrições que nos são postas e procurar e investir em mercados com necessidades específicas.</p>
        <p>Por vezes as instituições focam-se em criar soluções exclusivas para o grande mercado genérico, negligenciando necessidades mais específicas e é neste contexto microaplicacional que se vem propor este projecto, isto é, sendo possível desenvolver uma componente que interopere com o panorama geral e que trabalhe com essas necessidades específicas, podem daí resultar pequenos produtos com uma economia de escala associada.</p>
        <p>Assim sendo, fixou-se um tema que nasceu no ceio de conversas e vivências de um dos docentes: uma escola de música. Existem actualmente algumas dezenas de aplicações para a gestão de escolas mas nenhuma se foca nas especificidades de uma escola de música. Para tal, identificaram-se algumas necessidades específicas através de uma reunião com a direcção de uma escola de música, necessidades essas que poderão ser solucionadas por microaplicações: um gestor de audições/concertos e um gestor de programas específicos.</p>
    </abstract>
    <deliverables>
        <deliverable path="" format="SQL">Script de Criação da Base de Dados</deliverable>
        <deliverable path="" format="HTML">Relatório</deliverable>
        <deliverable path="" format="G4">Gramática</deliverable>
		<deliverable path="" format="HTML">Página inicial do Site</deliverable>
    </deliverables>
</sip>